想問人中6有無提過牧村實

係唔係最後都無提過佢？？？

未打 唔好劇透其他， 唔該。。。。

咁多年都變左個啊嬸啦，仲提黎做咩

無

影都冇

真島都無乜戲份啦

都幾可惜 影響真島一生既人

0都講到好夠啦

真島一開始比人捉左
最尾先放出黎

玩完0好鐘意真島 但6竟然講咁少佢

有無人覺得真島個故事正過桐生一馬

0的確係

毒男玩0 真係英雄感好種

玩極 就無乜感覺 （可能趕爆機 ）

6 就未玩 希望搵番0個感覺

題外話：其實有冇人中1 - 5